陳豪個樣又老又殘，係咪因為飲得多咖啡？？？

先得果46歲
陳豪係皮膚係顯得特別老

關唔關佢成日飲咖啡事？
飲咖啡會利尿，去水，繼而令身體水份流失，
而皮膚好需要水份先顯得有彈性
d 女人先成日咁注重補水，補濕

p.s. 見到豪哥咁樣，係咪應該戎左我杯morning coffee

應該係唔夠訓

日日屌大波星人
唔殘就假

yes

俾我屌到死都得

有得咁樣我寧願殘

日日係咁中出大波星人

佢唔係成日飲嫁，cupping 都係含完，試完味就吐，唔會飲
利申：以前打佢工，成日同佢一齊試啡

俾大波星人吸乾晒